跌夠啦！聽日大反彈is a MUST

Kill all 🐻
HO MO

大聲d 我聽唔到

高開100 引牛 再插300

or 好人d 但開200點

低開200點

直接低開500點

一定係咁啦

大反彈

怒挾300 上

未引夠牛應該唔會
高開100之後跌600好唔好

Sing la

High water 90point ar

美女未開市夜期睇黎把鬼

屌 咪撚升啊聽日

開親呢d post都賴蕉

利申: 十手牛過夜

我買左十手熊過夜

屌佢老尾 收市搏佢上301諗住放撚左佢食10幾格
挨近先撻Q 焗撚住過夜

10格係1仙咁解?

你覺得呢

今日唔放聽日小心total loss

含拉

夜期暴升 是福是禍估唔到